[79. 单词搜索](https://leetcode-cn.com/problems/word-search/submissions/)

给定一个 m x n 二维字符网格 board 和一个字符串单词 word 。如果 word 存在于网格中，返回 true ；否则，返回 false 。

单词必须按照字母顺序，通过相邻的单元格内的字母构成，其中“相邻”单元格是那些水平相邻或垂直相邻的单元格。同一个单元格内的字母不允许被重复使用。

思路: 经典的dfs遍历, 回溯防止死循环, 再加上剪枝优化.
